嘜春野組爸組媽

O camp成日見d人叫晒 呀仔呀女，老豆老母咁，心諗做嘜9??? 跟住d組爸組媽又會懶係人生啟道師咁，做要出生入死，呀滋呀左 感性po文..... 但想講，你陪住你既組員都只不過係3日2夜既事⋯ 我明⋯感情可能會好左!對校園有歸屬感。但未至於講到好似情比金堅,感動流涕,出生入死.....次次睇到真係o左

正平 做嘜9呀
負平 人地感情好姐

同埋硬係自得叫組爸組媽呀仔呀女個d好似r friend! 邊個想做你親戚喎⋯ 叫番組長, teammate好嗎

利申：3年大學生涯都無join過，本人覺得好無聊....成班人唔知做咩咁，而且好多朋友join完 long-term o camp都會成個人唔好左，撞邪咁